有無人同我一樣早出嚟做嘢好易無咗原本嘅朋友

我踏入社會嘅時候佢哋仲讀書
嗰時陣中會覺得好唔適應同吃力
但係我同佢哋分享佢哋根本唔明
到而家我事業開始有起色
佢地就經歷緊我以前捱嗰個時候
根本無可能分享到嗰種喜悅
加上大家嘅理念開始唔同
所以覺得同呢班朋友好似越行越遠

每次出去嘅時候都係傾以前
但覺得經營左咁耐既關係無左又好可惜